繼估中沙士重演，原來我2018年亦都估過海外蝗被回國,bno換英加澳紐4國居留權,

繼估中沙士重演，原來我2018年亦都估過海外蝗被回國,bno換英加澳紐4國居留權,

2019 年既post 重演沙士香港點算

2018年既post 沙盤推演,海外蝗被回國,bno換英加澳紐4國居留權,垃圾港留俾蝗後代

但係海外蝗而家係想回國回唔到
BNO有英 而其他國家收冇BNO喎

回到， 收幾萬蚊機票錢啫

收無bno咪更加bonus更加好囉
連無bno都收

你點推出黎

繼估中沙士重演，原來我2018年亦都估過海外蝗被回國,bno換英加澳紐4國居留權,

當你有興趣續BNO 再睇番BNO 嘅誔生過程，就會知平權嘅一日一定會到，本來只係諗2047前後嘅一兩年，點知中共咁大膽玩試新嘢，加速平權

推

咁2021年點睇

咁兩年後世界會發生咩事?

2017年 總辭？ 唔好咁天真， 不如諗下重有幾多個會俾人DQ

最後羅冠聰又被dq

2017 睇黎大家要簽定我不會自殺聲明書

上年今年幾多被自殺

更正， 係區諾軒

我都諗2047
世界上得英中台咁on9自己護照無居留權
加上果時爆料話英國想比，係中國唔比

點解我d預言post全部都無咩人覆

一單半單就話我屎忽撞棍撞中啫， 我以上幾個post全部幾年內發生哂

樓豬神人

咁中共幾時Bye Bye???你快啲講啦

我報定國安！樓豬預備坐洗頭艇

我唔係鳩吹先會講幾年內發生既事

未來人？

所以班藍絲不願面對真相，當年鄧小平講明英國俾香港人有居英權就出兵打，藍絲廢老就發脾氣話英國人出賣香港。